清楚簡單

顯示卡
比
顯卡
清楚

顯卡
比
顯示卡
簡單

......
.....
....
...
..
.
..
...
....
.....
......
++++++
+++++
++++
+++
++
+
++
+++
++++
+++++
++++++
@@@@@@
@@@@@
@@@@
@@@
@@
@
@@
@@@
@@@@
@@@@@
@@@@@@

而家上網

屌禁撚錯制

顯示卡
比
顯卡
正統

顯卡
比
顯示卡
蝗味重